睇完進巨139好撚空虛

我已經睇完咗大概兩個鐘
頹到瞓唔著
個feel好似你一路相信緊嘅嘢都係假

我知地嗚一撚定會畀人阻止，但我唔撚相信發動地鳴背後嘅真正原因竟然係咁撚樣

竟然真係同條大陸閪講嘅咁樣相睇自己上youtube搵唔撚柒想share

我唔撚認同

我真係想佢停係138就算，我自己當138就係最後一集

咪撚玩啦 四郎個個make sense好多
佢畫得到咁即刻變神作啦
而家個個係撚咁樣

佢為咗呢個世界冇曬巨人呢下仲唔係一樣

四郎：ymir唔走因為有條蟲寄生
創狗：ymir唔走因為有病愛上左sm自己既人 條蟲係路人甲黎

立意差好撚遠
鋪排上四郎好十倍
玩時間線呢下已經完全唔同啦

咪又係差唔多，係作者鳩好多，但係咁就叫好好多？

差唔多？
結局中出條女
我除褲插入三秒即射
同玩左廿個招式先射已經好撚唔同啦
創狗眼高手低 伏筆收唔撚晒
四郎個個至少貫穿晒咁多集先啦

差好多wor

同鬼滅一樣 最後一集同冇畫冇分別

我覺得重柒過呢個版本

真係冇諗過連佢諗嘅結局都會好過牙創

我意思係出到變成打條怪誕蟲我就已經唔撚認同
不過你呢一步都ok嘅咁佢梗係好過作者

呢條片一俾人煲起果時已經幫創哥立咗flag

連地嗚嘅動力都冇

個時心諗咁鳩嘅idea都有人會but

好多fan theory 正好多 而又唔會同劇情矛盾

係咪四朗說動漫？

我都有睇

如果係就真係神作 好撚屈

我自己無咩大反應, 可能因為我咁樣睇 (只追動畫版 > 117 - 138 一次過睇 > 139)

我最大感慨係套野因為個尾變唔到神作... E 家重有陣膠味比人笑 .

艾撚真係做唔到大事既人黎, 臨門一腳撻Q, 如果巨人力量轉哂去弗爺到再發動地鳴一定搞撚掂

巨人喺123話嘅時候已經完咗啦，之後嗰啲都係幻覺嚟，呃唔到我嘅